---
tags: recap
---
# Stand vorher
[[Session 33]]
# Kamen vor
[[Oro]], [[Yavita]], [[Ludwig Vanderhem]], [[Cali Bloom]], [[Yaku Purisqan]], [[Neldon]], [[Mirul]]
# Quests
[[Quest Lydias Tagebuch]], [[Quest ein Schatz im Sumpf]]
# Zusammenfassung
Brechen auf. Sehen einen Menschen im Gras [[Oro]]. Er rennt weg, wir rennen hinterher. [[Mirul]] ist am schnellsten und hängt die anderen ab. [[Ludwig Vanderhem]] fällt in den Sumpf. [[Mirul]] fängt [[Oro]] ein und knockt ihn aus.  [[Oro]] erzählt von der [[Nachthexe]] eine fahrende Geschichtenerzählerin die durch sein Dorf gekommen ist  und von einem [[Quest ein Schatz im Sumpf]] erzählt hat. Wir beschließen uns zusammen zu schließen und gemeinsam nach der Festung zu suchen. Dafür versprechen wir ihm 10% des Loots. [[Cali Bloom]] beschwört einen Eber. Nach einer Weil haben wir das Gefühl beobachtet zu werden. Der Bereich in dem wir uns befinden scheint aus aneinandergeflickten Patches aus der gleichen Sumpfmap zu bestehen. [[Mirul]] hat das Gefühl, dass der Boden nachgibt. Sehen tut man nichts. [[Neldon]] haut den Boden und es bildet sich ein 11 meter tiefes Loch. [[Cali Bloom]] fliegt runter. Das Gefühl beobachtet zu werden ist innerhalb des Loches und um das Loch herum deutlich größer. Wir benutzen den Bag of Holding um nach unten zu gelangen. Dort liegt ein Skelett. [[Mirul]] springt mit dem Eber drauf. Die Höhle ist schlammig und dunkel. [[Ludwig Vanderhem]] hört ein Skelett rascheln und ein Fauchen als Licht in einem Loch erzeugt wird. Wir wandern den Gang weiter. Wir gelangen in einen Raum mit zwei Käfigen, einem großen und einem kleinen. Der große Käfig hat ein schwarzes nekromantisches Siegel unter drunter. Es ist nicht mehr magisch. Der Käfig ist aufgebrochen. Ein Skelett löst den Alarm aus und wird von [[Cali Bloom]] geoneshooted. Eine Leiter führt in das Erdgeschoss des Turms. Er ist zerstört worden. Um den Turm herum wächst grünes Gras und Blumen. Die Blicke scheinen nicht abzunehmen. [[Mirul]] klaut dem getöteten Skelett beide Hände. Im Erdgeschoss finden sich zwei weitere Skelette. Beide besitzen Abscharbungen an den Fingerknochen (graben?). [[Mirul]] nimmt auch den beiden anderen Skeletten die Hände ab. Wir finden magisches Pulver, zwei Spell Scrolls (Speak with Death und Blight) und eine gruselig aussehende magische Maske. Ein Schrank ist nicht magisch und auffällig. [[Neldon]] haut mit seinen Thunder Gauntlets auf die untere Schublade. Sie hat einen doppelten Boden. Auf ihm steht ein Gebet auf Celestial. [[Cali Bloom]] ließt das es vor. Castet dann Feari Fire auf den Doppelten Boden, da es so durch Detect Magic suggeriert das es auf Magie reagiert. Bekommt damage. Enchantment funktioniert auch nicht. Das Gefühl beobachtet zu werden nimmt weiter zu. [[Ludwig Vanderhem]] nutzt eine Speak with Dead Spellscroll. Die Schublade öffnet sich und ein Buch mit einem Totenkopf [[Nekronomicon (Lydias Tagebuch)]]. Zweiter Alarm wird ausgelöst. [[Ludwig Vanderhem]] hört ein rascheln und fauchen. [[Cali Bloom]] sieht ein Wesen in Schatten gehüllt, mit blauen leuchtenden Augen in einem Totenkopf. Wird paralisiert. 
# Punkte für nächste Session
Kampf gegen [[The Dying One]]
# Notizen